人地做唔到野，老闆叫你做，你做唔到野，老闆屌鳩你

點睇呢份工

搵到第二份就走啦

你做唔到野 > 比返人地做
人地做唔到野 > 老闆鬧佢
得左

老闆請你返黎唔係做野？

衰多兩次，人哋對你無 expectation,
咪可以射返比人搞

咁你頂手接人project之前，本身你有冇野跟緊

淨係睇到樓主比較好恰/屌

老闆：你做唔倒一早講我搵其他人麻

做到未升你囉 做唔到就你問題